來自各地的巴打 死心塌地入雲不用怕 現在覺得失落嗎 快見證他編寫神話

最已陣不要過問只需相信 聽你指引